有冇人瞓覺嗰陣會突然有種墜入深淵嘅感覺

好想醒但醒唔到，好似游水浸親咁樣，仲要心跳得好快。 勁撚恐怖，究竟係咩事。

個腦以為身體死左

慘得過訓緊覺發夢都係返工做緊野